有好多人成日都問我 : 喂 Brian，你究竟...

屌你老母 裝adblock 唔𠹌洗聽你廢up

我上年 搵左 八位數字收入
好多人聽到可能會話 喂 brian 邊有可能呀？ 就係有可能！

in brian ! we trust!

好多朋友話佢黃 我建議佢拍條片睇下佢邊度黃

棚牙

喂 Brian

曾經負責四百萬 到依家已經月入八位數.......

真係煩過閪.....
希望佢撞車死

喂brain, 點解你咁撚煩

衰得佢吹一吹好多上左年紀既老闆信
痴撚線

賣太多廣告啦十足十 ...FBI!正式上架

個鬍鬚佬煩撚到嘔

有聲

拿, 你就咁聽我講幾句可能唔會信
今個星期四我灣仔有個talk, 唔洗錢嘅, 好多大老闆都嚟架
聽完都係覺得我信唔過嘅, 無所謂, 當出嚟飲嘢傾下計
但我有信心你聽完會了解到個模式, 以你做生意智慧你會明
我有個idea 係度, 我試過係work 嘅,
你見唔見停車場架橙色林寶, 我用下個月賺到嘅return 獎勵自己嘅
你睇呢隻錶, 我旗下所有做到嘢嘅同事, 我一人送咗一隻, 當team icon
作為朋友我想分享比你知, 我相信你可以仲成功過我

hahahah咁盡

bean c

勁

哇....好勵志喎⋯⋯

笑死

BRIAN!

大老闆心靈雞湯

好有自信氣勢咁講廢話

條友日日咪係新蒲崗食茶記